9成滲入解放軍

知唔知點解一直都唔交人？就係因為唔可以交解放軍出黎！一交就成個警隊玩撚完，依家就要搵證據證明有解放軍既存在！